南生圍渡頭縱火案天眼片段首曝光

南生圍渡頭縱火案天眼片段首曝光 證兩男目擊經過無報警

元朗南生圍近日接連發生縱火事件，包括本月2日橫水渡碼頭一艘木船及副渡頭被人縱火燒毀，警方事後指現場閉路電視並無拍下事發經過。不過，《傳真社》取得一段事發前後的閉路電視片段，發現火警是在凌晨2時55分起火，期間更有疑似易燃液體流出，碼頭焚燒逾3小時後完全焚毀，但期間最少有兩人目擊火警而沒有報警，與警方稱沒有拍下經過的說法有出入。

火勢持續約1.5小時、即凌晨4點30分，有一人在對岸渡頭的小路出現，並走出渡頭站立望向著火位置約一分鐘後離開。到天亮前約5時24分，再有另一名男子在對岸出現，並走到渡頭站著觀察火勢，期間作出疑似使用電話的動作，約三分鐘後離開。

報道稱，橫水渡早更船夫於清晨5時59分抵達發現起火，並致電負責人譚根求助。據政府新聞處發佈，警方於6時22分接到報案。早更船夫期間不停用盆裝水到副渡頭灌救，至6時33分消防員到達現場向起火位置射水，最後木船只燒剩船底及船頭。

《傳真社》指，該段閉路電視的日期時間設定與真實時間有差距，加上警方曾取走硬盤調查，閉路電視重新安裝後時間重設，傳真社需要依靠片段內容校正時間差，推斷畫面比實際時間慢了21日7小時13分。

拿 香港警察呢

搵番呢段 2018年4月3日 Now 新聞

【Now新聞台】南生圍橫水渡碼頭星期一遭到焚毀，警方晚上派人到附近一帶進行問卷調查。

探員到橫水渡碼頭附近一帶進行問卷調查，進入其中一間士多查問有否見到可疑人士出入，並向附近村民查問。

據了解，警方翻查兩個案發現場一帶的閉路電視，在現場幾公里外車路的閉路電視無發現可疑的人物。而在渡頭的閉路電視，由於硬碟儲存容量爆滿，案發當晚未有錄影。

南生圍橫水渡碼頭周一發生火警，警方列縱火案處理，南生圍上月亦連續兩日懷疑遭到縱火，至今無人被捕。

連放火都無事

夾好

官商勾結

差人做野唔洗你教

官

商

鄉

？

點解要隱瞞

警方翻查兩個案發現場一帶的閉路電視，在現場幾公里外車路的閉路電視無發現可疑的人物。而在渡頭的閉路電視，由於硬碟儲存容量爆滿，案發當晚未有錄影。

翻查時有冇睇埋4月2日片段??

係咪應該睇完先save?

就算冇時間睇哂, 點解唔係揀火災發生時間前後既片黎save?

唔係黑暗到咁下嘛？署長收咗錢？

最後尾都係話無可疑，反正唔講出黎又無人知

傳真社次撚次俾佢查到野

受人錢財

呢幾年咁多人上庭俾黑警屈根本就無後果

黑警講大話又唔出奇

真係好撚勁！

皇家香港警察

香港特区警察

警渣：「屌又為難我地，拉尻你班傳真社。」

用咩野save啲片?
閉路電視有冇USB插頭?
依家手指幾錢一隻??

你去搜證唔會因應案情攞夠工具咩?
你老味唔夠野save就證據都唔要??!!
哩個年代同我講唔撚夠容量save野??

場火燒嗰兩三日,
你咪攞夠器材save夠嗰十日八日啲片
唔通今日點火下個月先燒著咩屌你老味

傳真社遲早好似明報主編俾人劈

明明有片又扮無
到時市民係咪要自行呈堂

再搵多段 4月3日cctvb 新聞

警方繼續調查元朗南生圍橫水渡碼頭縱火案。

多名警員傍晚到發生火警的山貝河橫水渡碼頭一帶，向居民了解情況。據了解，警員翻查附近閉路電視，未見有可疑人士。

同大陸接左軋好耐啦

黑 (黑可指黑社會或指黑警)

遲早申請埋搜查令上去搞尻你

你識唔識㗎

你閱讀理讀拎U

第三權

紙皮得 condom都得啦

推

大大巴打咗落警察到

香港驚察又贏

邊位藍屍五毛咁得行負皮每個留言啊

黑警放火

警犬又收片

香港警察或成大贏家

傳真社又引述《明報》等多家傳媒消息，警方曾在渡頭取走閉路電視片段，但因拍攝裝置硬碟空間不足，未有錄下3月11日之後片段

唔識, 求解

黑驚

屌 鍵盤戰士又可以出黎狙擊啦

嗰火係4月2日燒,
差佬就唔錄3月11日之後既片段搜證係咩玩法??
我真係唔撚明

on9

官商鄉黑警

講緊當地CCTV OUT OF MEMORY啊

有5毛狗偷偷留下負皮

imply
一係差狗改左時間
一係差狗連拎最後時間都唔識

sorry我理解錯
但依家又有片
即係差佬開始時講大話??

點解擺明講大話可以冇後果？
現行監察警察嘅機制真係非常冇效

imply
一係差狗改左時間
一係差狗連拎最後時間做reference都唔識

我老豆話香港政府一向有放火組，咁多年都係咁燒🤣

2應該毅進仔真係唔識 問返你點計

真係好撚黑暗

未聽過易燃液體流出屬於天災?

傳真社

觀 傷 香 克 景

屌垃圾香港警察
不務正業
淨係識知法犯法
我正式屌你老母！！

朱海迪可唔可以出手

邊條撚樣逐個逐個post負皮

仆街黑警

皇家警察又入一球

Cls 支那化
英國呀

[img][/img]

留2到有人逐個reply負皮

點解咁撚多人唔明唔夠容量嗰段 係講事發嗰陣
唔係警方搜證嗰陣唔夠容量 係311打後都無錄低到 所以嗰陣差佬話無事發片段

屌你老母垃圾警賊投訴都冇用 可以點做

香港警察變到咁

係咪真係咁多人唔識睇字

之前夏蕙BB 講過再燒就唔着衫喺南生圍影寫真抗議

會唔會有黑警洩露條片俾傳真社 如果唔係應該都幾難有片流出

警黑合作

傳真必須死

正常cctv 應該滿位會一路delete 舊record 繼續錄
唔會滿左就唔錄

公安

又係傳真社

當日 2018年4月2日 南生圍火警嘅報道 (Now新聞台)

早上六時許，警方接獲船主報案，稱碼頭一個斜台起火，由於斜台用木搭建，火勢迅速蔓延。消防員到場灌救，約十分鐘後將火救熄，經調查後認為起火原因有可疑，列縱火案處理，由元朗刑事調查隊跟進。

因為一開始講咗有片就
冇細心睇+想當然地覺得係賴揾唔到片（而唔係吹話根本冇片）

你估係熱狗仔隊咩
人哋堅架

啲經費好似頂多幾個月就冇
有餘力既除咗讚之外就不妨捐助吓

警商勾結

屌你老母d撐警撚呢

傳真社真係好勁

收規華

問下路人有無見人放火
問下cctv附近看更有無影到人放火

無呀，諗下收工去邊叫雞先

又唔係捉人港獨郊外放火咪撚阻阿sir放工啦

傳真社op

近幾年謝賢張圖成日出現

警犬

香港好在有 傳真社 同 有線新聞

lm

掛住本影大髀事件，唔得閒

屌證據確鑿 好撚想睇警方點樣駁

唔駁
調查中，唔回應
9成傳媒唔報
拖多一年半載
再燒過

其實唔洗點駁
都係嗰句，全部都係我嘅人

朱凱迪呢

咪一撚樣

洗唔洗咁勁呀，啫係迫我又課金啫

黎到2018 政府洗咁撚多錢，個天眼仲可以咁低清

警黑一體，中國或成最大贏家

你地冇做錯到

古惑仔唔係拜關公嫁咩？

靠黑警？

人蠢無藥醫

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？

眾籌傳真社

警黑合作已經做左好耐啦, 根本唔會拉人, 最多只會做樣交兩個道友出黎

又有花生

香港警察查案斷9估

曝光有撚用咩 啲差佬都捉唔到人 日日就好似廢佬咁妹下妹下 on99

睇到都心諗咁既藉口都講得出
擺到明當你on9

照舊呢句啦
繼續希望黑警政客踩到港豬上心口
越離譜越無理越好
咁就有機會叫得醒香港人

係咪休班警黎

黑警屌你老母

已知火警是在4月2日凌晨2時55分起火
閉路電視的日期時間設定慢左21日7小時13分

即係CCTV畫面顯示既起火時間係3月11日 19:43分

如果警察拎CCTV既時間係7點13分之前
就會睇到佢最後畫面停係3月11日
以為佢 harddisk 唔夠容量停左

有少少電腦知識都知所有CCTV都係循環錄影
唔夠位就刪最早既畫面

就當佢唔識CCTV設定
睇一陣CCTV睇下有冇可疑人物已經會發現起火
同埋時間顯示凌晨1 點但畫面天光

黑警倆家親

五星警察特撚別廢

其實傳真社真係好值得大家支持，不論多少，希望大家都捐款支持下真正為真相努力既傳媒

即刻捐錢俾傳真社

呢單嘢
淨係睇而家
香港01 提都唔提一下
生果網上版呢單料嘅擺位
再加上呢單料呢度冇洗版
咁即係壇嘢唔係江派搞出嚟
都好大機會似係佢對家做佢

傳真社取得元朗南生圍橫水渡本月初懷疑被縱火的閉路電視片段，顯示事發時，疑似有易燃液體在水面燃燒，同時發現有兩人目擊火警，但沒有報警。

警方回覆本台查詢時表示，調查人員檢視現場閉路電視資料後，未發現案發過程的片段，就傳媒發放的片段，警方網絡安全及科技罪案調查科會協助檢查有關系統。警方又說，已加強巡邏，並向村民做問卷調查以及尋找目擊證人，又建議村民在多處安裝閉路電視。

宜家有咩事真係唔洗報警
班友明黑鳩你

留名睇警察話一早有 但為左調查行動而對外宣稱無片
再批評傳媒無通知警方 令到怖署好耐既行動廢晒

黑警

又一球？

push

點解條link 404左？

今日蘋果要聞

其他新聞都睇到
係哩單404

傳真社 今次

慈母

已經到咗一個咁嘅地步 香港🙂

Sir do thing no need you teach

香港警察不嬲廢柴
選擇性執法

推佢老尾